(最後機會）今天共有55人登記做選民

自己入去睇

diu

係咪淨連登接觸面唔夠廣
我都fb ig出post又取除wtsapp谷

網上點登記

輸硬啦

就完，行動要快

要youtuber拍片叫人登記?

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

教學片

全世界同我去登記做選民

區選登記左，就自動過去立法會？

係

推

推比今屆DSE考生
幫手係Facebook instragram post
連登推無用

agger
直接去考場呼籲都有得捻

隔離有post組織人去派

以前一直有投票仲洗唔洗再登記

考場派表gp

lm

想問點樣先知自己成功成為選民？

Push

up

去查登記冊

呢個網幾方便 已同屋企人搞咗

幫手全家登記

check 下有無區議會第二個票，係投超區

幫手推推 要登記做選民

Hi

登記

hk2020.vote可以登記

唔該哂巴打

一定要住址證明？

請問之前有投區選，但啱啱Check咗自己冇區議會(第二)，咁係要填邊張Form?

點計出嚟?

加油

打左咁耐要登記一早登記晒啦

連登不嬲細

喂？

登記吖

拰

太少了

唔識搞

有人組織5月2日dse考場門口派 選民登記
有興趣可以入去幫幫手

推咗咁多日都得咁少人

肯上熱門未

係咪區選投票資格=立會投票資格？
姐係我區選嗰陣有得投票而家就唔洗再申請？

標題黨不了

係
你可以check下選民登記

要人做選民！

Ok
幫你推

尤其check區議會功能界別嗰票。

我想問個數字係全港定係用個網登記嘅人數？

想問下區議會登記過係咪唔駛再登記

見到啦當我冇問

反貪污，捉陶輝！

同問

屌 真係最後今日

last 一日啦，食完黃店打完卡快d用電話上網整埋啦

［突發］北韓話金仔冇死到，仲出席化肥廠竣工儀式

最後今日

咁多街站
去街站就算四肢傷殘嘅都登記到
做與唔做只係信念問題
畀啲掙扎唔該

PUSH

咁樣係咪已經登記咗？

如選民資格沒有被取消，成功核對個人資料後，便能查閱自己所屬的立法會選區、區域、區議會選區、功能界別等。

推 最後機會！

唔登記唔好話自已喺黃呀

bump